[有圖］連尼住靚仔相！

這是人嗎？

好撚毒啊屌

同場加映霍金彈結他

呢d唔係毒 係樣衰
相由心生

幾令仔, 日系型男FEEL

系。。。。

好撚型

Me刀系